今天中共同當年蘇聯一撚樣，李克強你乜資格指導抗疫？

你對病毒了解幾多？